全校黑口罩日 十月二日至十月四日

其實我都想十月二罷 但係得我一條友罷真係無用

所以我希望今個禮拜 好似space依啲完全零組織 零搞手嘅學店 大家聽日先試吓
上堂同埋學校範圍
全日帶上黑口罩（勇啲嘅可以帶面罩）

黑口罩日嘅目的：
1）認清+數吓有幾多自己友
2）勸籲更多人罷課
3）屌醒班港豬
eg 試諗吓佢地隔離全部人都帶哂黑口罩 佢地會點諗
4）派多個口罩比佢 同佢講罷課語撚驚
5）為下個禮拜助攻 用大規模三罷癱瘓社會運作

P.S 比較支持罷哂下個禮拜

push

930我無聽到我果到有人罷

佢地頂多調堂響應